台灣朋友來港遊玩五天 有咩推薦

我有個台灣fd諗住暑假同幾個fd嚟香港玩五日
全男班 高中生
想去啲比較著名嘅景點
我暫時淨係推薦咗海馬公園比佢地去
有冇巴絲可以推介啲景點/食肆/商場/住宿etc.

感激不盡

豪大大雞排
繼光香香雞

百佳，維記

仲有阿中面線
同埋程班長牛肉麵

貢茶同埋大卡司也可一戰

上次帶個台灣fd 唔去d 大路野
同佢出下海，影下d 舊樓
佢又覺得ok

嚟香港仲食

唔錯唔錯
順便叫佢地買午餐肉番台灣

thanks巴打

佢地可能唔啱呢類
應該想去星光大道太平山嗰啲
between thanks 問下佢地想唔想先

可以黎香港禁鐘仔

大佛

啱啱講咗 total5個人 想住九龍

行樓梯行到痴肺都未上到去

赤柱。

蒲台島。

政總。

根據之前CC台連登仔討論

行山 夜景

住九龍，姐係要去香檳掃下樓，試下北姑啦

灣仔/尖沙咀香擯

銅鑼灣誠品

其實荃灣如心都幾多游客住
又平又有海景 交通唔太差
我既台灣fd黎都係推介佢地住如心